大家入黎，睇下維穩撚出post格式

內容如下：
「我都係一半勇武派xxxx

做xxxxx會失民意，所以唔好做呀

光復香港！時代革命！」

大概係咁，通常係千字文（左膠係咁）
跟手d字唔同大細顏色，內容就係叫你咩都唔好做，除左貼下貼紙，口號都唔可以激進

你幾可見連登仔有咁出post

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

最後就係

光復香港！時代革命！

個尾一定係咁埋
扮晒熱血同路人咁
睇見都想打冷震

學呀漆話齋，虧你仲有面企係忠黨愛國四個字之前

光復香港，時代革命既人，點會叫人唔好衝

推6/10

咪就係
咩叫唔好勇武
邊有咁絕對
人不犯我我不犯人

仲有佢地好中意講
「一子錯滿盤皆落索」
「一鋪清袋」
除左殺人之外 仲有咩係會返唔到轉頭？
單野搞到咁大 成千個手足被charge 早就返唔到轉頭啦
你以為今後和理非就等於無事發生？秋後算賬等住你呀

你未由佢講。我信公眾判斷。

我都留意到係

8/10大埔 和你飛
8/11 深水埗 港島東 和你飛
集中推返行動 文宣 戰略post

唔好再俾啲膠post 五毛帶風向 分化post上熱門！